[全民抗爭]1[市民篇] 被捕攻略

眼見社會抗爭已經連續發生左好幾個月, 好多市民, 手足, 警察. 因為長時間既洗腦而唔記得左好多抗爭既重點, 我黎緊一篇一篇打出黎, 當中會有市民篇, 警察篇, IT技術篇, etc. 希望可以以德服眾, 回復平靜香港
由於依家法庭有禁制令, 本人絕對唔會發佈任何言論鼓勵或煽動暴力，意圖造成人身傷害或損毀財物
不過我怕警察叔叔學歷唔夠, 記性唔好, 我想會係後面既文章, 提下你地既防守戰術重點, 同埋要保護既目標
如果反應好, 我會加速打文, 反應唔好可能會打慢d, 大家歡迎轉載我未來既文, 但麻煩係文章前後加番黑警死全家, 光復香港, 時代革命, 五大訴求, 缺一不可

btw 祝需要武運既人, 武運昌隆, 黑警死全家

推

搶左我個#2, 未貼文呀手足

我未上個熱門, 大家可唔可以幫下手

Gogogo

多謝手足

lm

睇哂佢唔好懶

好感動, 多謝你呀!

push

pish

我冇野講